邊度買switch比較抵？(60) 完

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(138)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (35)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

3500收殘廢餐+捐612

2420 純機冇驚算中等定貴左？

80蚊換時間 自己諗

有咩時間因素？

值唔值得價值觀/80等原價

所有野都係取決於你自己

依家出面多數咩價？好似已經冇炒得咁勁

畢左業 但身邊人未就會繼續追
或者 想同巴絲傾計就會出現係呢度

紅藍2600-2700
動森3000
狗源不要買

↓
Search bar
↓
hk/ nintendo switch price H.K.

Lite唔好玩？
仲諗住買部粉紅色返黎 好靚
聽講有得walk in

我拎左黎玩薩爾達同大亂鬥 唔識震好差

唔識震 omg
咁都係唔買了
太監版switch

你可以睇番我回po紀錄 我由一開始前幾個po每個po都有回覆同上水 不過唔肯定2定3 但一定唔過5

我諗佢係黑仔王？

我都咁上下係度
中間潛過十個post度

我係入黎睇笑話架

有無興趣黎個tg 激情對話

⼃我係仆街

我好似都係 2定3就開始追
不過嗰陣係拎住動森機咁追

Me too 行日動森雙修

樂富至尋日(19日)仲見有lite粉紅色現貨(今日唔知)，我前日先去買左部，$1490

星期日自求多福

今日食骨嘅巴打有冇人唔要額外手掣 想收藍黃

我有呀

呢隻 前線巴你又有？ 分分鐘存貨多過細鋪

唔係想大我呀

我想收 大你做咩 放唔放了

Tg? 果句鳩up

Gay少陣衰鬼

Aeon可能會突然彈出掛

我部排隊動森就係aeon賣比我

上次荃灣？？

前線巴你都夠膽大
拎埋動森joycon就完美喇

排

tg Hugo1991

我係仆街黎架啦

3月大貨日

日版白盒？我有左好耐

影嚟睇下
係咪上次任豚網買嗰個

留名

我tg嚟咖

我寄左去日本未開關羅唔到住

等左你好耐

我嗰兩個bns運緊嚟

你買左兩對手掣？

我唔想比人掉黎掉去
返黎爛盒

你咪又有買扮咩

唔覺唔覺兩星期比apita 碌左萬幾蚊switch既野

兩對手制兩個dock

我買左一對炸 用ems運緊

唔該巴打啱啱買到一部

Ems對掣被送中

唔會啦 日本郵政送去香港郵政應該無事嘅

一間我打開tg見到唔係咁點

我分身嚟 你可以試下hi佢

我又真係去左search

你呃人

lm

見到出面一堆炒狗企硬賣2800紅藍大電我就想笑

揸住件貨等下年清明呀笨。過左保養，想知仲算唔算行貨？

利申：打算留錢買PS5了

仲有人叫呢個acc名先搞笑

做得炒狗九成有鋪backup
開過張單又一條好漢
你同佢定都得

今晚冇人要就放先達 你唔洗同我擔心

又係csl自信哥

請問放唔放

請問各下第幾個post開始係度？

由（2）開始追post
不過無留名

（29）第21個comment

(3)

紅藍機行貨換動森機行貨
有冇人可以幫我動森機畢業 可右少量錢

停產=有得再炒過

乜單

好想玩薩爾達 我呢邊炒緊3800港紙一部。。。 香港寄黎遊戲機有電池又唔知邊間會幫手寄

巴打在邊個國家？

邊度人士 走sf 先錢後貨Ok?

（3）#280

仲有咁多長者

[member]都係我贏/member]

恭喜你

一部動森引曬D人上水，見笑了各位

你係咪唔記得左我
衰人黎架

你愛人去左邊 好掛住你地係度耍花槍

死咗九年。用金手指的垃圾

Zelda男朋友話等我清左red dead redemption 2同witcher3先
但我已經好想玩了點算
大家建議隔離打咩驚好
要係打左唔會驚到響酒店訓唔到嘅

咁驚驚絲打都係玩動森算啦
牧場物語 pokemon嗰啲

用膠袋裝 深水埗大把，行吓街可以嗎？

講真2500放我都唔敢收，無功不受祿是日經吧

我個套50
你落信和睇啦

第3日玩動森 係外島見到茉莉 勁開心 招佢返黎

我買左動森機套 $190

4月時放咗 想買返部 到底幾時可以walkin買

我想要美玲 努力地抽緊

加油

Pokemon 爆左機
動森玩到全日咩

Zelda必買 仲有漆彈2 多啦A夢牧場

孖寶賽車 孖寶兄弟個啲唔洗講啦 玩老任必玩

另外等緊ringfit同買just dance

完全唔會哂左部機

點解會放左

唔係出左劍/盾 dlc咩 咁快爆

岩嘅 我個島都搞左幾日哦

伸手黨想收部動森機+rf 自用
可以加錢加612贖罪券

玩啦

而家改左鬥老呀
你有幾老呀

你幾時有機 我地一齊玩

係呢邊800$同巴打收ring fit有冇得諗
唔益黃金

一定有嘅

我凈係知絲打就老

仔女巴想比叉雞絲狂𡁻

收聲叔叔

老絲

岩岩20炸 唔好咁衰啦

大陸佬瘋狂改機玩老翻，switch 玩完

日森 英森 係咪好小有動森機出現

無追開post
想問下ring fit係咪aeon嗰d會不定時翻貨? 係全港aeon都會翻貨然後等自己好唔好彩去執?
見好似好多人都會排隊 其實係會知道有貨翻先排定係係唔係都去排

官方出嗰個樹葉套？

一時醒唔起除咗黃金重有信和

留名等walk in

原來我由第五個post #515 開始追
講過話勿助長炒賣風氣 寧願等都唔會俾炒狗賺
3月睇到依家都未有機會抽到
究竟幾時可以walkin

黃金好多黑店
呃啲傻豬

係呀

有翻版樹葉套
官方樹葉套入面咩樣

...仲廢過翻版套
點解老任咁癲

唔會笑
我男朋友都中左老任的圈套

我要美玲呀

有咩靚動森套好用

絲打用緊

Hori做咩

我翻版樹葉套

有小潤了
抽到我崩潰咁滯
我有小潤 茶茶丸 莉莉安 音音 章丸丸 仰韶

有冇咩方法可以趕走一開始嗰隻露營客

比佢住 然後強行的佢扯
用時間旅人大法 刷到佢搬
一係就慢慢等 等到有一日佢話想走

一係amiibo大法 滿十人後可以簡踢走一隻

艷后岩岩見到 但為左美玲忍痛放棄
月兔等男朋友養到我就成日去探佢

我已經係咁用個網打佢 又係佢間屋前面整咗個閘困住佢死都唔肯走

打佢冇用
要同佢做fd佢先易走
或者索性唔好理佢 佢就會想走
Btw如果係最後一隻入住會有保護機制

點知佢係唔係最後一隻

例如
我初始係 茶茶丸 同 某隻monkey
然後接左3隻返黎
第6隻係露營地
咁又冇再接動物
露營地個隻就會變成最後一隻
但如果你接左第7隻
咁第6隻（露營地）就唔係最後一隻了

咁個保護機制係點成世係到？

最後一隻住入黎就會有保護機制 好似
咁就要等條友自己想走掛

淨係知我自己amiibo刷唔走最後一隻

有帶可以彈住部機
有袋仔裝野 同埋裝遊戲卡嘅套
然後佢附左條繩可以扣落去
拉開個套個陣可以食力啲好拉啲
原本個個拉環冇繩好難開

唔廢啊 我覺得幾好用我用緊呢個

美玲

但呢個有拉鍊都幾方便

點解嘅 質地靚？

叫自己cuteyuyu

我唔cute咩

你cute啲定美玲cute啲

係啊 個質地都ok幾實淨

定我cute啲

好似唔錯 呢個套外面係咩樣?

你最cute

過兩日落信和睇下先

可唔可以順便睇吓依家switch跌到幾銀
係咪得我仲未買到

上個po跟過嚟
想問下如果聽朝去排隊幾點去會比較有機？

同炒狗鬥，應該都要六點

好喇 多謝你

打算同fd 兵分太古同樂富。。。

aeon/apita/uny未有walkin前
唔會回落
問嚟做乜？

唔知wow咗未

啱啱發覺UNY APITA香港業務賣咗俾恒基
而佢地出過篇咁嘅新聞稿
咁其實同買狗源貨冇咩分別

其實一早已經知 而家係得aeon買得過

次次都抽唔中

Dllm又係老本論

我

[member]星期日會派彩？你在香港定九龍[/member]

太古 唔知，打算撞彩

限時1.5 動森餐
apita 動森c餐 $33xx
換5日內全新大電 +全新ringfit 補差價

去到12pm
留tg作準

好高難度

有部紅藍行貨 4月1日 uny買
連動森數位版 已貼mon貼 無帶過出街
放$2400
有冇人要？

今日太古冇

連account好難放架

Sorry 我唔識
咁2200 唔連account 淨放機
唔該師兄

$2200 淨機

唔啱版喎師兄，去另一版二手買賣啦

巴打上fb放野就下d字
咁樣同自爆有乜分別？

唔該咁多位提醒 😆

前線巴
小弟我唔知好彩定唔好彩
抽中nsew仲諗緊去唔去拎狗源貨
相反一田同Aeon抽機20門 都唔中
個天係唔係有心玩我

抽中點解唔羅
你唔羅佢都係炒價賣

賣得出啦wo

玩左兩個月 2200 都算新
今時今日有人搶都正常

佢個價唔係算平咩？
應該正常？

動森機擺2800都有人要啦

師兄中動森？

超多人搶😂

咪賣比果個Cindy li

Why?

轉售狗

炒狗黎

收到 一定唔會放俾佢

得膠閒另計

丫呢度既人幾老馮下
約2pm
2pm先send黎話會遲

各位ching/ tse, 有沒消息幾時有ring fit... 尋日去黃金pk nsw個店員極度認真聚神地出戰，錯過了588的機會

幾間大型舖頭 switch都賣3199食水深到

唔好賣俾佢 換我黎

可以試下 啱啱喺隔離po都po咗

係咪叉雞絲

唔好問啦 我知衰啦

遲咗幾多

做炒狗做到出晒名

唔係遲幾多既問題
你消化下上面講乜先

約2點2點先通知遲就一定爭唔落㗎喇
不過我純粹八卦最後遲咗幾多先到

吃力不討好，下次慳返啦

幫襯狗源專門店 仲要出盡力

我尋日打嬴左

今日再去打佢老味啦

Arm 隻抽

畢業就唔黎呢度玩了
仔女巴同靚靚絲打可以繼續搵我

但你已讀我

真係好傷心

仔女巴有古惑

睇人

between 你唔係仲差rf咩

使唔使預早去？佢話6點派籌

不見得是，戴住口罩都唔知

都係睇邊個店員同咁arm佢想唔想放

可能著I love popo唔洗你打添

話就話promo, 但要認真, 側跟真係有另一個員工拍片影有沒打得太假的

狗源撚狗再原價購買比賽

有無見過香港邊度有全電光綠joycon？
係best buy exclusive得美國先有而且已經sold out
好想要

F5已經按爛。

想買動森 想知呢家仲要食炒？

有冇人聽朝會去uny/apita

等7月walk in買算

真係咁快7月有得walk in買到就好

都等左3個月唔差在啦

我忍唔住借左朋友部switch 玩動森... 隻game真係唔太適合我....
可惜朋友無薩爾達，依加可以更加佛系等正價switch

行過好景都賣緊$2900
都係一蚊炒價都唔想食
淨係想買紅白機係咪都要一朝早去排隊

豐澤個d係咪唔會返貨

想再問
想買原價紅白機要幾點去到排

06

我中紅藍機呀

最重要係狗源貨仲糾結緊拎唔拎 狗源個125就中獎一田 Aeon個d就唔中

冇電

要糾結當初何必要抽？
諗住有動森？

排隊呀
我好返可以排了

你可以搵我

納妹來
我有機票

試抽動森機 25部 同睇5x有人post條link 話狗源開抽 諗住試下

姐係動森就要 紅藍就狗源貨要糾結

紅藍都要 但aeon 一田 700幾部都唔中 相反中125部個邊
基本上aeon 一田 就算冇動森機我都有抽 有機會買完原價賣比親戚再等動森機

無需糾結，中咗就去拎
利申：乜都有抽（0中），係冇抽狗源嘢

要買贖罪劵 贖你嘅大罪

我都係乜都有抽 個fd開30門先中1好恐怖

真係要

罩巴 小小意思唔成敬意

巴打我訓着左
今日7點起身10點先返到屋企勁攰
終於沖完涼啦

開game ing

有bug係咁

未有，不過一直都淨係mon post加佛系抽機
打算聽日試下排太古

要，炒價賣返俾ssp,等佢哋自己炒上炒俾伸手黨，塘水滾塘魚，狗源貨冇得洗底

黑箱作業2.0
Apita 動森機2340 + joycons 56x + Luigi 鬼屋 43x
Total 3376 好似係 總知跟單

11點前留pm 即日交收 唔得再抽下個
少爺或公主/無時間觀念者 絕不招待

如何解讀抽籤結果請自行用腦

國產手掣有咩唔同
即係淘寶買嗰啲

係咪都可以照常使用

咁快又輸左😩😩😩
真係好L黑箱😂😂😂

無知一問
大家成日講日森係指Amazon japan ? 定係任天堂日本店？任天堂個網站幾日都入唔到，Amazon 長期都係炒價⋯⋯
多謝咗先

梗係任天堂

都要做下樣扮抽中

各位 太古好似有機 保安開始set圍欄

日日都set咖啦

太古都買到麻木

保安見有人排就set㗎之前食左次白果都有set

連登個個都畢曬業喇

照去望下是但買到咩都轉讓比呢度巴絲

個個儲緊full case

我仲開心到請咗半日假

一齊食白果

我已經心有個譜 去到等買野

已到太古

唔訓咪得

華強北站

大西北aeon

睇醫生一蚊都唔洗比 準備今個 week放多兩日日

前線巴肯定係嗰啲大粒嚟

你個名

細到麻煩咁

你見我無去都重太古

樂富10幾個人排緊

完

睇下點

唔洗黎，散水

聽日再排太古

樂富白果

重有19分鐘個巴打會出現呢

原則上係但會加一個

oh 個巴打唔好彩

白英奇果d？

排一對

呢度又多個巴有動森機

罩巴你有野未買
做乜唔買埋個盒

你走先，後面幾十人衝緊上黎想搵伯母。

講真政府派1雞，食炒易過食生菜。但唔原價仲要益狗源情願等到10月先算。

其實我最想買個盒 但個盒冇賣

我部野係有巴打排apita原價賣比我 唔係寶源

咁除左恭喜🎉，我真係冇其他野可以講lu 。 Enjoy

凈放個dock會唔會冇人要

前線巴放俾佢

有賣呀 你要 我好似有多

日版機盒

點解我見T有即刻狗衝去買嗰陣唔見有盒

好似有fd要

要執垃圾

平時唔遲到的
可唔可以唔好咁過份
前線巴先有資格鬧我。

今日有流星雨

入黎我度

絲打唔巧嬲

你扡想可以再闚 我重有好多野

我又來了
恭喜來絲(定巴？)

幾時有機

念力玩靈環又得 播gameplay跟玩亦得 得咗

仲未畢業揮手

已經去到佛系買機心態

聽日再早出去排rf先

希望唔好白果

絲打你未畢業咩？

排隊lu

跟

太古見得一個人坐係到排

識唔識？

都係撳唔到嘅

家陣d p牌仔真係腦都唔用

細機唔係一直有貨咩？

幾時動森色joycon會再出

幾個月

avg 1個月一次

你認真 ？我凈係見過一次咋喎 個T都凈係報過一次

你留意到online store
有抽選機就有joy con
3月 4月尾 6月頭都有

呀

飄移contact水應該幫到你

我想問呢個 post 一百之後仲有冇人開㗎？？

梗係會開啦

小弟打算聽朝去太古城排下，想問8.到算唔算遲

有貨而又買到就唔算遲
有貨而又買唔到就算遲了

俾個參考你，樂富好多炒狗七點前會到場

死炒狗🤦‍♂️
Thx 我唯有早d到

10點先開門… 7點到做乜

想買動森機+Ringfit，留個名，睇下幾時先畢業。

驚有貨又買唔到就要早d啦

年頭等到依家
個價仲係三千頭
大貨幾時到

行左黃金一轉
有鋪賣緊2k4 左右
問左幾次係唔係香港行貨
真大貨到場？
利申：覺得係大陸機

Switch pro 有冇話大約幾時出

今年唔會有機會

幾多錢㗎🤔

🤦‍♂️😂

係咪喺官網嗰度有🤔
定係又係嗰啲咩轉plan計劃😂😂

官網有呀

開 我仲未畢業

我都係😂

開啦等緊7月walk in

😂😂😂希望真係有

開啦, 我仲等緊動森機

屋企樓下賣大電紅藍版2880，就黎忍唔住要買 抽籤又冇次中

實有啦

邊到有
炒高3舊水又無骨
有d興趣